做緊獸醫護士，你問我答

唔好問喺邊間做過 驚自爆

我隻眼邊生左粒野可以點解決？

你咩cup

你應該睇人嘅醫生

人工高唔高??

個degree邊到讀

唔高 一開始$8000-$9000左右

有無男朋友
係咪處
幾多歲

可以唔洗讀都做到 捱得就可以

睇過太平道獸醫診所 啲護士正仆街 做野唔小心 最後發現自己錯 一句“係喎“就算 希望你唔係嗰間診所嘅護士
問題：你係咪太平道護士？

不是 人地唔請我

無男朋友

醫過咁多種動物，有冇見過最奇怪嘅動物黎症治？

好事 希望你可以對動物有愛心 如果冇就唔好做啦

等爆pm

sorry睇錯獸醫你依家月入幾多？

有無咩黑暗野可以分享下

我無份醫 第一份見過有龜睇醫生 之後做個幾間都淨係醫貓狗

佢地好得意 最慘係睇見啲動物一路咁差落去

$9000 炸 不過我覺得可以幫下啲動物

我做左唔係好耐 所以都唔太清楚

上一份點解走

汪汪

港島區？

你果間個醫生掂唔掂 ？見過有d打個豆都打唔好

因為頂唔順某位醫生

No no

要有養過動物先有人請？
現時人工幾多
前景如何
係咪要接觸埋蛇果類

原來答左人工sorry 點解咁低人工仲留

之前嗰間嗰2個幾掂
而家嗰間星期四先開始返

鍾意貓定狗多d

洗唔洗帶護士帽？

最好你養過動物啦 不過有啲無養過都會請
人工係有啲低 不過想學下野
有啲online課程可以讀 當進修咁 不過應該都無咩前景
蛇我未掂過 多數診所都係主要醫貓狗 如果你做exotic嗰啲就一定要掂

狗 自己都養緊

唔洗

1.點鮮成日說九人地去驗血 但每驗一次收至少七百幾
2.有次帶主人去睇 講到我隻主人就唔得又性 但個男護士就咬住支波板糖係度講野 串柒柒 係咪會對得多對到無哂感覺

因為驗血可以睇下肝腎指數啊 紅白血球個啲正唔正常 但你次次驗全血定點 點解咁貴

咁係睇下條友冷唔冷血姐 你係邊間睇
上次我眼見隻貓貓要人道毁滅 勁慘 睇到我都哭埋一份 可能係我眼淺

有D醫生真係好撚臭格

係啊 以為自己高高在上咁

收唔收兵

做咩殺我隻熊

唔收

最老見過幾歲既金毛
我隻金毛15歲仲好精靈健康
希望佢長命廿歲

點入行？見佢請人就去in?

我唔係返好耐 但我見過一隻13歲左右 個口生瘤
一定會嘅！！

係啊 睇到有請人就apply

想知果d AIRC澳洲獸醫護士課程讀左會唔會對搵工有幫助？定係純粹增加知識

呢份工最難頂同最開心係咩？

有冇話要咩條件先可以做？
人工最高可以去到幾多？
有冇機會由獸醫護士升上獸醫？

I hope you like animals because I am a beast.

我之前都以為要讀 其實無讀都請 最緊要唔怕辛苦
你可以做做當進修咁樣

最難頂係時不時會受傷
最開心我覺得係可以見到啲狗仔貓仔

首先我唔冷血 寵物係我地嘅屋企人 所以點解會唔係生命？
我無導致過死亡 其他人我唔知 因為我返都係非24小時 所以有時可能會有動物係收左工之後嘅時間走左

有無話讀咩課程入行

無咩條件 我覺得真係唔怕辛苦就做到 你睇下返邊間 如果係外國醫生就一定要英文好
人工我暫時係最低個啲 我估16k最高掛
一定無機會

我返過幾間 見過有啲好盡責 好緊張啲動物；有啲就好粗魯對待動物
會唔會係佢地見到動物係氧氣箱度走左 所以搬入個籠？
我唔敢亂批評人地 我做左無幾耐唔專業

But I am not Belle

無啊 之前我同佢地講 其實佢地都話唔洗讀 唔好嘥錢

見過d咩奇怪寵物名？

有冇叫旺財既貓
或者叫喵喵既狗？

無印象見過呢啲
見過有隻叫森美
好多人改例如：豆豆、 或者x仔個啲 都有好多人改英文名 例如：Creamy

諗住做到幾多歲

請唔請pt

咁如果之後想升上獸醫係咪點都要讀返個degree

做多陣去讀書啦

應該請 之前個啲都會請Pt

讀返個獸醫degree先有得做 哪有錢去外國讀

我次次見親都請全職
唔見請pt
利申九龍撚

你可以照send架嘛 或者打去問
遲啲都想換Pt